ff4同ff6解鎖，香港steam有得玩

隻數碼暴龍hacker memory先玩左一半，又要雪凍佢

ff6應該未得，得ff4有得玩

FF6

SE 第二隻應該Remake 嘅一集